iq題 邊個港鐵站最殘忍？

p2岩 打比何x堯x1000次

魚皮餃

迪士尼啦
成個宇宙死一半生物

迪士尼，敵視妮

吊頸嶺

樂富，以前叫老虎岩

大力金剛指

落馬周， 打電話啦！

噢,未岩

油麻地 - 又番孖Day
落馬洲 - 阻馬扑野燒春袋
堅尼地城 - 成個城市都離地，窮人好殘忍

技窮...

荔枝角 > 荔枝割

柯屎癲

柴彎諗起都痛

牛頭角

男娼

最殘忍站

調景嶺
吊頸嶺

香港站

香港大鑊 (學)

Don’t 沖

石硤尾

火炭
坑口
西營盤

負皮，上一頁

蟻多嬲死象

香港

Battery low 同 infinity road（low)

樓主低質都算 啲答案都咁低質
咩落馬周 將軍oh
睇完好懷疑智商

煲仔飯

邊個港鐵站
完
謝謝

係咪覺得自己好有創意

人如其名

陳國邦站

上水=outside water = fish outside water = all fish die = many sea animals killed 😭😭😭
輕鬆

美孚：埃克森美孚（愛黑心美孚）
太古：Taikoo (太cool)

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為港鐵站殘忍係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

太古
日日畀人打

樓上癲撚左

計我話係棺塘

Infinity war(way)

全彎

將軍澳
有將軍 打佢老母臭閪
炮台山
有炮台 炸佢老母臭閪

係錦上路

因為啲人係咁上路

元朗 因為完啦

樓主都出得好狡猾。
而我都見樓上班兄弟都出盡全力都搵唔到真答案，所以我先出一出山。
其實呢條並唔係正常IQ題，而係要大家用倒行逆思想推理法去逐層推敲先可以解答到既難題。

眾所周知答案一定係陳國邦，所以只能去翻查佢CCTVB做過咩歷史人物係同題目相關：
李斯？NO，焚書坑儒太簡單，一D都唔殘忍，所以無可能。
而且李斯答案太行，唔入流。

經我細思一番後，發現春秋時有一場楚漢爭霸。

當年勾踐輸畀夫差時，試過能屈能伸咁幫地病重既夫差用口嚐糞去Check有無病。
重依稀記得，佢試食完後，重可以好似食到津津有味、謝哂恩咁分析味道。
而對一眾現代連登仔黎講，食屎一定比死更殘忍。
所以殘忍哩個理據成立。

而大家重記唔記得劇內係邊個做勾踐手下文種？
無錯！正正就係陳國邦！！
所以陳國邦理據又再次成立。

咁你地又會話文種文種，種下文化種子。
答案就一定係好文雅既站名，例如大學、香港大學咁上下啦。

錯！！！
咁你就墮入樓主設下既陷阱！
因為呢類個答案只會顯出旁觀者清既Feeling。
而無當局者迷之實。

咁真正答案係乜？
好簡單。

當大家細心分析一下，當時勾踐自願為夫差嚐糞，邊個話係恥辱同被迫？
根本係劉松仁既勾踐早已於稱臣時，情傾高大威猛既馬神夫差，但礙於男男戀乃屬禁忌，不宜宣之於口，所以只能為其嚐糞顯愛意。
所以第1個字係Gay！

而勾踐食完咁多病菌既屎，就一定會有一個地方受苦最耐。
口同食道都一陣就過去，胃都係頂多幾個鐘。
而有一度會畀d屎逗留成晚既，就係好長好長既大小腸。
所以第2個字係腸！

1+2之下，真正答案就係：

機場(Gay腸)！！！！

多謝！！！

係青E
因為E=endgame=Ironman死左=好撚殘忍啊
輕鬆

好得閒

荃灣= 有汪明荃個荃=對乖客諗起汪啊姐=折磨

葵興= 向日葵= sunflower = 太陽花= 學運=振壓=打壓異見

深水埗=成本簿仔寫住點樣食水深，哇，屌，啲商人好淨係識湯到人一頸血，仲得了？

太子=唉，有得做二世祖，我仲要坐港鐵同人逼，不要再説了

佐敦= Jordon = air Jordon = jordon airball =完全毁滅藍波撚對偶像嘅幻想= 殘忍！！！

輕鬆

收嗲啦

樓上班戇鳩/b/ 過嚟㗎？

我屌你老母呀樓主

技窮就收下皮先啦
睇到我好撚尷尬呀

朗屏，因為Long Pain

我copy完都忍唔住笑 到底一開始個位巴打係點撚樣諗呢段野出黎on9得黎又百搭

答案呢

堅尼地城?

樓主可唔可以快啲開估
唔想再見到班懶好笑嘅憨鳩集打啲鳩嘢出嚟
以為好好笑

*仔

做乜撚

關你撚事屌你老母

呢個po jm9

you win

笑撚到仆街

高質

答案係太子，因為李斯嘅太子係秦始皇
唔知講咗d乜，但一見到李斯就知我個答案係啱

入黎就係為左睇李斯

仲諗緊會唔會有万刀甲

似係依type 嘅答案

留名

答案: 羅湖
多殘體字忍受啊 !

如果開咗估 叫埋我屌樓主

好撚野

屌你老母

叫你

完全封鎖, 謝謝大家 輕鬆

On撚鳩

笑撚到我收唔到聲

好波

入嚟等睇呢張圖

金鐘 - Admiralty機場 - Airport博覽館 - AsiaWorld-Expo銅鑼灣 - Causeway Bay中環 - Central柴灣 - Chai Wan車公廟 - Che Kung Temple長沙灣 - Cheung Sha Wan彩虹 - Choi Hung第一城 - City One鑽石山 - Diamond Hill迪士尼 - Disneyland Resort尖東 - East Tsim Sha Tsui粉嶺 - Fanling火炭 - Fo Tan炮台山 - Fortress Hill坑口 - Hang Hau杏花邨 - Heng Fa Chuen恆安 - Heng On香港 - Hong Kong紅磡 - Hung Hom佐敦 - Jordan樂富 - Lok Fu錦上路 - Kam Sheung Road朗屏 - Long Ping九龍 - Kowloon九龍灣 - Kowloon Bay九龍塘 - Kowloon Tong葵芳 - Kwai Fong葵興 - Kwai Hing觀塘 - Kwun Tong荔枝角 - Lai Chi Kok荔景 - Lai King藍田 - Lam Tin羅湖 - Lo Wu落馬洲 - Lok Ma Chau馬鞍山 - Ma On Shan美孚 - Mei Foo旺角 - Mong Kok旺角東 - Mong Kok East南昌 - Nam Cheong牛頭角 - Ngau Tau Kok奧運 - Olympic北角 - North Point寶琳 - Po Lam太子 - Prince Edward鰂魚涌 - Quarry Bay馬場 - Racecourse西灣河 - Sai Wan Ho沙田 - Sha Tin沙田圍 - Sha Tin Wai深水埗 - Sham Shui Po筲箕灣 - Shau Kei Wan石硤尾 - Shek Kip Mei石門 - Shek Mun上水 - Sheung Shui上環 - Sheung Wan兆康 - Siu Hong欣澳 - Sunny Bay太古 - Tai Koo大埔墟 - Tai Po Market大圍 - Tai Wai太和 - Tai Wo大窩口 - Tai Wo Hau天后 - Tin Hau天水圍 - Tin Shui Wai調景嶺 - Tiu Keng Leng大水坑 - Tai Shui Hang將軍澳 - Tseung Kwan O尖沙咀 - Tsim Sha Tsui青衣 - Tsing Yi荃灣 - Tsuen Wan荃灣西 - Tsuen Wan West屯門 - Tuen Mun東涌 - Tung Chung大學 - University灣仔 - Wan Chai黃大仙 - Wong Tai Sin烏溪沙 - Wu Kai Sha油麻地 - Yau Ma Tei油塘 - Yau Tong元朗 - Yuen Long

巴打有潛質去captv做

大學站

耶撚死開啦

樓上啲將軍oh都好笑過樓主個個

神乎其技
心思細密

我睇到前面有幾個答案笑到仆街
一睇到樓主個答案 即刻靜撚左

耶撚縮先啦

碌咗咁耐冇個正常
痴撚線
樓主小學畢業未
負皮上一頁

春秋同楚漢相爭差左幾代人wo Ching

好撚夾硬啊師傅，諗唔到咪算囉！唔知你做乜撚

係赤柱呀,因為殘忍只需一棍!!!!!!!!!

銅鑼灣

因為殘忍的單丸非你專利

而單丸會引發代償作用

代償作月是人體的一種保護機制。譬如說你原來有兩個腎，在切除了一側的腎之後，為了維持你正常的泌尿功能，另一側的腎就會逐漸變的功能很強大(表現為個頭比原來大)來彌補缺失的那個腎的功能，這就是代償作用。

單丸生得大啲自然可以叫大丸

講到呢度大家都明啦！就係大丸百貨！！！
而大丸百貨就係銅鑼灣！！！！

答案好明顯係銅鑼灣！！！

創意台唔係/b/?

點撚知今次係拆殘忍

都合理過樓豬嗰個

好cringe

( Show Blocked User - 蝨樂園 )

小學生真係唔應該上連登 睇到打哂冷震

地鐵站

羅湖囉屌

柒到唔敢睇...

呵屎顛

柴灣

海怡半島
因為海怡拌倒 都無人理過佢 仲唔殘忍？

灣仔
因為個仔彎左 都無人理過佢 仲唔殘忍？

找數啦仆街

你真係衝出嚟柒

香港大學

屌你個老母個臭閪

寶林
因為我個寶貝林咗 都無人理過佢 仲唔殘忍？

尷尬癌末期

呢個好笑